入境事務助理員

11月4曰考ft+Gi
考完即日收到fib email
11月17日考fib+basic law
到依家仲等緊電話🤥🤥
有無人都係差唔多呢個時間考？
日日等電話等得好辛苦😣😣😣😣

垃撚圾入境 狗都唔考
利申：衰vetting

留名
20/11考

紀律部隊係唔係得海關唔太care 財政狀況？

你財政狀況好差?

有冇人夾錢買sample questions? for io 同ia

你幾月報？

樓主FT係唔係11:45?

我都等緊電話唔知幾時有

唔係呀 我考晏就

有無人有消息？

基本上有債務係身 你可以唔洗考架啦